佔中時，曾鈺成都考慮過轉會議地點，但梁君堯到而家仲未放風會轉場

小心一定有古怪

佢邊有老鼠城咁醒，佢只係秘書處既傀儡

西環成班屎忽鬼黎度諗野，主席只要識讀稿就夠啦

呢個真😂 呢屆果班都係啲柒姑碌黎

大口狗自己都唔想過

理得佢
今次點都要衝得成

咪係 而家緊係扮傻 拖得就拖

個蠢樣已經出賣左佢

根本就想唔過
最好等樓淋左

書面會議囉

其實今次成班保皇狗好似好小出聲

保皇狗都想借 D 意唔想過！

同當年等埋發叔一樣